是晚 又有蟹食

食左3隻
有一隻膏冇咁多，其他兩隻都好正
滿足

精黎

1

漿住個咀

牙志

not 1

牙施

fuck, next time let me be 1 ok?

可以。

牙志，減肥食唔食得蟹架

邊到買

蟹冇卡路里的

ok u try try ur breasts

Thanks

你昆我咩

want one

r1ch意志巴

rich

not agger

蟹黃唔係精，應該係卵巢同埋卵細胞啊

蟹高=蟹屎

咁公0既係咩?

精囊/精液同啲器官囉

好富有

口爆